{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158609?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하이커호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室内では禁煙ですので、外部ベランダや付帯施設をご利用ください。 安全事故は本人が責任を負わなければならず、チェックイン及びチェックアウト時の案内事項を確認しなければなりません。 青少年は男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。 予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しない場合があります。 重複予約が発生する可能性があり、前払いされた予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、それに応じて払い戻しもできません。 ご利用当日のキャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 入室時にIPTVとWi-Fiを利用でき、客室は鏡ルーム、ツインベッド、カップルルーム、禁煙ルームで構成されています。 売店やコンビニエンスストアもご利用いただけます。朝食は現地決済でご利用いただけます。 駐車場は共用駐車場を利用でき、ツアーでは新山公園と文芸会館がおすすめです。 ペンションに電子レンジが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙のルールはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。外部ベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "安全事故についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "安全事故は本人が責任を負わなければなりません。チェックイン及びチェックアウト時の案内事項を確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてはどのような制限がありますか？",
            "answer": "青少年は男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しない場合があります。重複予約が発生する可能性があり、前払いされた予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのような基準で決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、それに応じて払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご利用当日のキャンセルは払い戻しができません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室時にIPTVとWi-Fiを利用できます。客室は鏡ルーム、ツインベッド、カップルルーム、禁煙ルームで構成されています。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアは利用できますか？",
            "answer": "はい、売店やコンビニエンスストアもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は現地で支払いできますか？",
            "answer": "朝食は現地決済でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "駐車場は共用駐車場を利用できます。ツアーでは新山公園と文芸会館がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには電子レンジがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには電子レンジが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 595
    }
}